成世仔第一次見有人係恒大範圍外著恒大soc褸

諗住係ifc食個burger先過海濱party
仆街見到個女仔著住件恒管中文soc褸（深藍色）
𠹳一聲笑左出黎
大陸妹問我做乜我都唔識答

恒你老母管, 係含大呀屌

佢條褸真係寫恒管
我都想咁問佢

岩, 作為含大仔應該要就地正法, 殺雞警猴

禾來的 做咩吾同禾say hi

原來48幾令囡
不過有陣臭狐味

岩岩做完introduction to sex個course既lab出下汗巧正常

你班咸濕仔八大仔咪拎搞禾 禾只比含大精英溝

出汗就有臭狐
果然上天係公平
入到恒大又令囡點都有缺陷

我UCLA PhD
雖然唔係美帝頂尖嘢
但受唔受溝

吾受
含大世界第一

Diu=.=

甘夠pop講大6妹,你老婆有上連燈點算

佢啲上等人扮撚哂高竇
睇通俗文化次文化唔上眼
我怕佢有毛